388803
10065
Thơ Thiếu Nhi Chọn Lọc là cuốn sách rất bổ ích cho các em thiếu niên đọc tham khảo, trong cuốn này có rất nhiều bài hay và đa số là các bài các em đọc rất yêu thích, vần thơ trong sáng ý thơ dễ hiểu, tuy nhiên giấy thì không được tốt cho lắm. tiki có thể tham khảo và chọn giấy in được tốt chơn, chất lượng hình ảnh minh họa được sắc nét hơn thì tốt quá, tuy nhiên với giá khuyến mại cũng rẻ rồi và không mong gì hơn, cảm ơn tiki nhiều và mong tiki bán được nhiều hàng hơn nữa.
4
712543
2016-02-29 18:27:11
--------------------------
371177
10065
Tác phẩm làm trẻ con không rời mắt ra khỏi trang sách có những dòng thơ ngắn được khơi dựng trong mỗi câu truyện để trẻ học hỏi và mang lại nhiều điều lý thú về việc khởi đầu của mỗi vấn đề sau khi mang về các niềm hãnh diện trước khi phổ biến giáo dục sớm để về sau các em nhớ tới màu sắc của vần thơ đều da diết , dạt dào mơ ước thay đổi để đối mặt với toàn bộ giai đoạn khó của cuộc đời người cần quan hệ mở có văn hóa .
4
402468
2016-01-19 05:37:26
--------------------------
